淘寶真係用唔撚過，好無保障

是咁的，見淘寶有300蚊一對既ultra boost
即刻買黎著出街威威

屌你老母點知送到黎兩隻都左腳黎

有無得退貨

你買果陣有無寫明要一左一右先, 賣家隨機發貨

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

樓豬有冇考慮過去研究院度做研究

無

抄post好好笑？

紅字為笑點

ha

親，因為是你沒備註

好撚無聊 以為真係好Funny?

一邊短一邊長

認真

圖中
左邊果隻唔係。右腳鞋
右邊果隻唔係 左腳鞋？？

下。眼有事？

0.1/10

幽默感呢家野
嗰一個正皮係樓主自己比嘅？

慘

唔爭氣咁笑左

笑你老母臭閪呀

夜喇 收皮啦

開得多都悶啦

比少少創意好無

on9

抄都算,仲要抄中國網民啲笑話
你羞唔羞家啊

玩夠未呀
俾d新意好冇

夜啦 收皮啦

你阿媽以你為榮

好撚好笑呀屌你老母

暑假啦大家將就下啦

比d創意啦屌你老母
抄鳩人仲懶好笑咁

唉

嘗試互相調轉穿一次吧 親

咁假嘅對鞋

好撚好笑屌你老味

樓主我比正皮你
佢地個個都笑你

老豆老母哂咁撚多米飯養大你
你覺唔覺好對你老豆老母唔住？

左邊嗰隻咪左腳 右邊嗰隻咪右腳囉
樓主係咪on9? 兩隻放晒左邊先係兩隻左腳呀懵撚

笑到我抽筋
樓主現實中一定溝死女好幽默

低質到咁
我真係見一個block一個

蝗既野都抄 仲係度懶幽默
真係人唔笑 狗都吠

好撚悶啊染頭 屌你老母

樓主你個腦係淘番黎會有說服力少少

退你老母臭閪